\begin{acknowledgements}
Assalammu’alaikum wr.wb

Puji syukur saya panjatkan kehadirat Allah SWT atas berkat, rahmat dan karunia-Nya sehingga penulis dapat menyelesaikan Program \textit{Internship} II dengan judul “Implemetasi Metode \textit{Profile Matching} Terhadap Sistem Penentuan Mitra Jasa Pengiriman Barang di PT. Dakota Indonesia \textit{Express}” untuk memenuhi matakuliah Program Intership II pada program studi Teknik Informatika Politeknik Pos Indonesia.

Laporan ini dapat terselesaikan berkat saran dan bimbingan dari berbagai pihak.

Untuk itu penulis mengucapkan terimakasih kepada :
\begin{enumerate}
\item Allah SWT, karena dengan Rahmat dan Ridho-Nya penulis dapat menyelesaikan pembuatan laporan ini.
\item Orang tua dan keluarga yang telah memberikan dukungan kepada penulis.
\item Bapak M. Yusril Helmi Setyawan, S.Kom., M.Kom. selaku Ketua Program Studi DIV Teknik Informatika.
\item Bapak M. Harry K Saputra, S.T., M.T.I. selaku koordinator \textit{Internship} II dan selaku pembimbing pendamping \textit{Internship} II.
\item Bapak Wayan Wardhana selaku Direktur PT. Dakota Indonesia Express yang telah memberikan penulis kesempatan untuk melakukan program \textit{Internship} II.
\item Ibu Desnawati selaku pembimbing eksternal di Perusahaan yang senantiasa memberikan dukungan doa, moral dan juga materi sehingga senantiasa selalu bersemangat dalam menjalani segala aktivitas di dalam perusahaan.
\item SDM PT. Dakota Indonesia Express secara keseluruhan yang telah mendampingi penulis selama melaksanakan program \textit{Internship} II.
\item Teman-teman seperjuangan di kelas D4 TI 4A dan juga D4 TI angkatan 2015, serta pihak yang telah membantu dalam penyelesaian penyusunan laporan ini sesuai yang diharapkan yang tidak bisa penulis sebutkan satu persatu.
\end{enumerate}

Dengan selesainya \textit{Internship} II penulis berharap dapat bermanfaat untuk berbagai pihak. Penulis mengharapkan saran dan kritik dari semua pihak untuk perbaikan dan kemajuan di kesempatan selanjutnya.

Bandung, Juni 2019




  									Penulis


\end{acknowledgements}